                      BIENVENIDOS AL MANUAL DE REGISTRO DE PACIENTES 
 

Este programa se ha creado exclusivamene para ser utilizado en servicios públicos o privados de salud, en donde se podrán registar los datos del paciente ya sea su nombre, el rut, la hora en la que se atenderá y el médico que lo observará.

INDICACIONES DE USO DEL PROGRAMA
-Puede ser utilizado cuantas veces uno quiera y registrar pacientes sin restricciones.
-AL guardar los datos, se registran en el programa y al momento de cerrarlo y abrirlo nuevamente no se borraran.
-Se puede acceder al registro de médicos y con que pacientes se atienden en el símbolo de búsqueda.
-Se puede llegar a un paciente a traves de su rut, teniendo la posibilidad de editar los datos o eliminar a este. 


ambiente del codigo para creación del programa (reglas PEP8 usadas en el proyecto). 

Estas son algunas de las reglas más básicas de PEP8 (Python Enhancement Proposals 8, Propuestas para mejorar Python)que se emplearon y estas más que reglas, son acuerdos y consejos a seguir para lograr un código ordenado y legible, que permita ser entendido por cualquier programador.

-Indentar con 4 espacios por nivel.

N-unca mezclar espacios con tabuladores.
 
-Separar funciones de alto nivel y definiciones de clase con dos líneas en blanco. 
Los métodos definidos dentro de una clase están separados por una línea en blanco.

-Use líneas en blanco en funciones, con moderación, para indicar secciones lógicas.

-Las importaciones por lo general deben estar en líneas separadas.

-Evite dejar espacios en blanco en donde no correspondia.







